HKCC靚女教授 有圖

Lecturer定教授啊

name?

Not that good

有冇多D圖

TOO MK
一係就著住件衫, 搭上肩仲乜

丑的妞

當年教我中國書畫既kady fung仲正啦，唔知仲有無呢科take同埋佢仲有無教呢

詩雅咁嘅樣

可能正職都係cc

老mk

出五舊水唔知肯唔肯呢？？

肯咩先？

當然係做野啦 。。。你排唔排隊呀

名呢

做愛做的事

CC有教授咩

好正wor

孝子

reproduction

教psycho

射了

咩名?

教psycho?

咁後生就坐正做professor 都幾勁

羽田愛？

仲以為講緊crystal

crystal

圖呢

Kimberly仲sweet喎

wing chan仲正啦

無圖

咁多純文字討論
牙蘇仔真係

lm

有圖已經要比正評

屌你老母圖呀

唔錯

Summer bb

兩個人？

衛詩雅黎嘅

做hkcc可以做到教授???

ASSO 仔連 lecturer , professor 都未識分

唔想讀POLY 寧願想入HKCC

博頭咁闊ge

可以

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

咁叫靚？

lecturer定professor呀？
不過讀cc係唔識分㗎喇

下堂會否爆場

你班友食開屎？

hhb

可以一戰，可一不可再

下一堂係幾時？有冇得攝堂

坐咁前 ip 都唔洗check

男人老狗用粉紅色

今日見到佢
幾型

Summer

IG?

果然係hkcc

真係幾正

扮緊賭神？

青大仲正啦屌

你食開陳法拉？

咁都靚

教咩科？
大陸人？

我唔撚理你，而家你爆左呢條女出黎
搞到成班巴打等你起機
你再唔交圖出黎就幫你老母買定KY啦！

想屌

玩開兩皇一后

嘩，不得了。 兄弟你地上先， 我急屎 走先

唔掂

靚仔中醫lecturer 仲係唔係戈水

Brian

OU Crystal仲靚喇

diu 呢啲濕星野是撚但啦

唔怪得無fm quit psycho啦
我想要個位retake啊

教Bio嘅Gabriel Chan仲正啦

又係你

好嬲啊 上17樓

Asshole仔唔好讀書 仲要上Lecture偷拍 鬼唔望你上唔返Degree

Summer?!

HHB

Maggie姐仲靚

影張相姐 洗唔洗

識嘢
Maggie 世界第一 嗰種魅力唔係言語可以表達到出黎 要上過堂先知
正撚到仆街

冇圖就死返去同你老母含撚啦

Google都唔識
洗唔洗飛機都幫你打埋

幫你老母打囉

屌你 咁圖呢

請google OUHK crystal
按圖片 右手邊

summer讀書時期收好多兵

嘩屌你慎入，好撚醜
樓主嗰個唔係特別正，但都好過呢個十倍
唔洗問法官，唔屌

有d似衛詩雅

樓上班仆街仔真係好撚不孝

原來summer bb去左HKCC

利申 OU仔

舊圖

同一個人???

咪Summer

我係女仔都真心覺得佢好正

無人講agnes ?

agnes Lin?

屌我仲以為Helen yeh

識貨

因為比佢教緊EAS

好正

唔係依個

以前係EO黎

成個鄭秀文咁

燈光暗暗地幾好睇

係囉
知又點解唔post?

仲有冇 仲有冇？

平底鞋 一定好大浸腳味

Crystal 不了

prof同lecturer都分唔清

少年，您太年輕了。。。
Agnes Lin笑而不語

summer bb

有冇教eas個zephyr圖？

asso仔點識分？

九成單眼皮既女都係淫

asso仔就查字典啦

識就唔洗做後門狗
on99

支持你上去屌柒樓上班人

Summer 竟然去咗HKCC

對腳好似幾正 求腳圖

仲你老母

ok la
佢求我，我都會考慮下既

佢幾年前係嶺南到教

Up乜鳩
講緊點分佢有無教授頭銜
唔係兩隻字點分

Crystal Lee 好想同佢瘋狂做數

圳堅bb呀 好靚仔又大隻
男女同學一齊丁

Kimberly打手

咪on9啦教授就會自稱prof. _啦

邊忽靚

咪係 連登仔女朋友唔係陳法拉就Emma Watson樣架啦

發利$500

鯨大大學唔係好教過cc咩

咁究竟佢係教咩科

原來連登咁撚多asso 仔

asso lecturer 仲教得好過大學 professor
個人經驗

prof主力研究姐

有ig未

我屌你老母呀

aaaa級

有冇人知佢lecture幾時同邊到上

幾似林秀怡

好想入佢office同佢

紅磡個間？

其實要咩QUALI先可以喺CC教?

起碼taught master

Helen yeh 先係最正

要2年經驗
唔知邊度搵兩年經驗番黎

Industry

屌你班友個撚個得個講字圖都無幅

EAS/linguistics個d邊度有industrial exp
咪又係教其他大專院校做Tutor

好似整過

無圖可能係福氣

mk

summer siu 蕭楚顏
人地未有Dr.架喎